試著說: 「鋼彈」，不要說「高達」

試著說 ：屌你老母。，不要說 操你娘

應該叫敢達先啱

condom condom,似乎也用曬

死大陸隻仔

折扣高達
出擊

人口高達

時薪鋼彈!

頑馱無呀傻鳩

高達八成

試著說怒羅江門
不要說多啦A夢

自動裝哂condom

Ptt係台灣 所以佢係用咁台灣用語

敢達

這三小？

唔識讀ガンダム冇資格睇動畫

似乎也煲啦咩

見到唔係書面語達人
入嚟發現有料到

成本高達

成本高達[/quote

其實高達係一直存在喺我哋嘅現實世界

利率高達

產量高達

風速鋼彈